**Testovi se pokrecu sa naredbom 'npm test' ili ako iz nekog razloga ta komanda ne radi, ekvivalent je './node_modules/.bin/mocha test.js' ili samo 'mocha test.js' ako je mocha globalno instalirana.**